抵你班垃圾的士狗收皮

Uber走出黎個時又嘈呢樣嘈個樣
明明自己垃圾不思進取
到依家整左啲apps出黎比人call車
又可以用信用卡

痴線接完call可以隨便cancel
完全無penalty
D垃圾狗見係咁
係尖沙咀call
佢係旺角就接
同時就繼續搵其他客
見第個客正啲就cancel你張單

最垃圾係cancel完都幫我搵過第個丫
負下責任ok?

利申 轉book Uber 5分鐘上埋車
係車打緊

其實都要多得d人on9，一邊屌的士狗唔接單屈佢隧道費點點點，叫佢轉uber唔撚聽繼續call的

當你極低機率遇過好好禮貌既司機
就會想幫佢地抱不平
比班害群之馬累到佢地都被累的士狗

利申 都係鍾意叫uber多d